［好撚寒酸］受檢居民：「一家五口測試完有咁多食物，唔怕測多幾次啦！」

貪埋呢啲咁既小恩小惠

打支那疫苗有500蚊咁佢咪

咪又係羊毛出自羊身上

好撚大陣支那味

5個人真係有咁多份?
咁我又唔介意檢測喎

死埋，唔洗食仲慳！

香港大把依啲人，貪小便宜，政府一早睇穿晒

俾多幾罐罐頭你 塞住你把口

又要落街 又要搞到凌晨
不了

半夜落街, 搞足成晚.
你D 時間咁廉價??

高鈉不了

我支持政府
有乜所謂

之前個咩午餐肉就有西屌潮文高登仔就係食咁多呢d垃圾食物鈉過量 好後生就死撚咗

對窮人/低收入家庭黎講的確幫補到短暫既生活...

幾罐罐頭就換一家五口玩通宵
唔係綜援垃圾無人信
真係憑幾句睇出藍屍係社會低下層

塞撚住間屋啲位...

仲要全部high sodium, high fat ,high sugar嘅垃圾食物，所以save hk成日咁多cancer heart disease

咁又真係幾正喎

如果佢個五人家庭係父母加三個仔女就食屎啦，無錢仲學人生咁多

拎老綜班閪人最叻搵著數

好大陣窮酸味

日日唔係死老豆死老母
就係老婆仔女出事要集氣
成班短命種

中意扑野唔用套 吹咩

死窮撚
不過你窮極仲有錢俾上網

同非洲啲賤民一撚樣

佢班綜援垃圾未交過稅咪覺得政府恩惠囉

正想話呢堆嘢係咪想佢哋快啲生癌死

哎呀
一login refresh就變show blocked user

係其他羊

全部垃圾食物，食到生 cancer

值幾多錢呀。。。。。

睇背景就知係公屋乞兒

真唔真

入冊都日日有得食添

駛撚咁好食用咩
橫豎就過年
一人一罐嘉頓雜餅
困成個禮拜都餓你唔死
唔怕你投訴無熱水無罐頭刀

坐監有得食皇家飯，又有瓦遮頭

蛇齋餅糉就是王道

坐監包食包住，快啲入去啦

支那人快啲生cancer、腎結石死

你咁講, 9成兒登仔仲未交稅

午餐肉唔值錢喇，屌女既機會大幅降低喇

大劣人係咁上下啦

食撚到腎衰竭

黃金海岸d人？

全部 junk food
送都唔撚要

垃圾食物

唔知
如果住黃金海岸都仲要貪呢啲 真係好乞衣下